點解結婚一定要係教堂？

唔信教都要去教堂
又唔見去佛教堂
除左教堂係主流好似冇其他

神聖 莊重

點睇啲人係酒樓擺酒行禮
btw 有得揀邊個想洗咁多錢搞大龍鳳

我覺得教堂既建築風格幾靚

其實 呀瀡 你可以考慮去尖沙嘴

可以去m記

找數啦撚樣

同問

你地都未寫到 仲係到瀡瀡瀡

跑完未？

你鐘意咪去和合石囉

找數喇柒頭
sir
瀡

和尚係唔結婚架

有朋友係佛堂搞過婚禮

因為由細到大睇電視結婚行禮都係教堂
好浪漫囉